大家打完飛機，係時候進入聖人mode，思考返黎緊要點做。

第一，無論係連登定TG，希望大家唔好再出膠post，“收到風”嘅post呢兩日真係俾人過份濫用，呢場仗有排未完，當個個都貪一時過癮話收到風乜乜乜，真實性開始動遙，而我地由612行動至此，都靠大量網上消息行動，當消息愈來愈多，行動會愈來愈亂，記得我地嘅敵人都好識偽裝黎發放假消息。

第二，元朗一事確實令人髮指，但大家不要將焦點集中晒係元朗同何妖上。五大訴求先係重點！

最後記住不割、不分化！但亦因為此，希望兄弟爬山時，每一步都要諗清楚，唔好被sidetracked，今個星期六元朗反黑之行動，大家必須慎重考慮！

推

.

不如728劍指中聯辦

push

up

緊急戰略：出師必先有名，而元朗一事正是缺口

唔好叫光復
應正名為（原諒我咁激動）：
反恐！反黑！反警黑勾結！反政警黑勾結！反共黑勾結！反共恐勾結！反共政警黑勾結！

劍指中共、政府、警隊、恐怖分子

1

agree, 其實我想去元朗犬舍示威